高永文又係一個垃圾，錯又唔認

手術之前出錯？屌你老母，咁係咪錯呀？

佢有唔認？ r爆頭 佢依家就係講清楚你知邊一步就錯